#Folder bin

Contient la dernière version d'Ancestra Remake (v48)

Vous trouverez la database & tutoriels dans le dossier Ancestra Remake.
Pensez à faire les updates, disponibles dans le dossier Ancestra Evolutive.